結婚擺酒有冇可能去搞放題

我自己鐘意食放題/打邊爐多過去飲d野好多
又平
會唔會比人笑鳩我窮西？

有勇氣咪得

搞打邊爐

而家都好多人結婚搞自助餐啦！

得，搞左

M記都有人結婚喇

可以自己點餸嘅話，賓客應該幾開心
但預咗人情係跟返個放題價

打和

我覺得有得諗,放題咁開心又任嗌

不過係D老一輩太守舊,一定覺得失禮人

我都係咁諗

另一半同雙方父母肯先算

俾支魚杆佢,同佢講
"生猛海鮮,任君挑選"

私人遊艇?
遊艇都可以食得好好

我想搞打邊爐 因為本人好中意打邊爐

你去酒店book個咖啡廳咪可以自助餐囉

放題做法有好耐啦

得嫁，我擺過十幾次酒，全部放題

利申，離婚達人

有D新意無咁悶

香港獨有物種

試過去朋友個婚宴，佢搞新娘放題
個新娘一晚要招呼9百幾人
之後大左肚

我同我老婆好想，不過最後都係攪酒樓